說好的罷課呢

罷課無集會同走堂有咩分別
無聲俾個社會知最後又係圍爐取暖
多謝分化撚屌到淺黃都唔敢出聲
最後得千幾個勇武轉頭都俾狗咬死哂

另外推
[緊急] 立即申請禁制令禁止轉移新屋領

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG